加強火力侮辱習近平，吹捧梁振英

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

港獨之父

support

揾唔返佢Facebook 係咪扮畀人hack咗

其實如捧梁倒習上到國際媒體，真689真係水洗唔清
中共好忌呢家野

牛B死了

收完五千萬先出得嗰一百萬
食水咁深點吹捧